裝修點揀?

2間裝修
第1間設計公司報價仔細好多, 貴少少
第2間裝修師傅報價比較大路, 無寫清楚, 要自己樣樣問
一個話要搭棚一個話唔洗
裝修師傅落手落腳做好似信得過啲
好L驚中伏

搵多幾間格價 或者自己諗到咩 寫落師傅個報價單到

好難講
有啲真係習慣唔寫咁詳細
們樣樣包晒你

話要榙棚一般可靠啲, 以你極有限既資訊黎講.

一係我叫師傅再出過張報價單合約寫清楚
費事不歡而散
budget 有限
我全爆一廚一廁2房未包料30個

攞第一間張單啲細項去問第二間

廳唔爆?
師傅黎講有啲驚人.

全爆換埋喉窗？ 冷氣搭棚計埋？ 計晒會太平
唔計應該岩岩正常師傅人工價

木工最貴 唔造地台 剩做衣櫃櫥櫃應該會差唔多價

樓主啲資料俾啲唔俾啲
就有限資料睇
如果係新居屋2房單位
廳的確無野要爆

樓主又可能意思係二手樓「全爆」
間房係2房

唔洗換冷氣同窗啊
搭棚係換水喉
亦無做地台鏡櫃

係2手全爆
講得唔好

水喉公家位置到入屋
係咪由走廊入屋

唔係走廊入屋
係外牆走架

即是條公家喉係外牆

直接比兩份報價交換比對方睇，叫佢地照執報價咪得

搵多幾間報最實際

中伏都唔係壞事黎

你搵下啲 fd 親戚介紹啦
好難從報價去判斷中唔中伏

貼出黎睇下